[突發] 蘇寧支持五大訴求

放上微博等小粉紅抵制佢先有用

去留言，睇下會唔會又炒人

舉一隻手指
缺一不可

明白，盡在手掌中

快撚啲汁晒佢，大陸狗西公司